小弟今日生日、想乞句生日快樂

生

生日快樂呀賓周仔

日

Happy birthday

快射